係咪得我一個唔敢再拍拖？

見身邊嘅人都好恨拍拖咁
而我就十分迷失係愛情遊戲 時刻提醒自己唔拍拖就唔會失戀 重情嘅人會仆街死

就算而家鍾意人 亦知佢拍對我有感覺
都寧願收埋 扮唔鍾意佢
好驚一齊左 會因各種原因分開

錯台

唔係